{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053635",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/mayone-myeong-dong.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "메이원 호텔 명동"
    },
    "text": "ソウル中区明洞10ギル35-12に位置しているメイワンホテル明洞は、エアコンが完璧に備わっている客室、テラス、無料Wi-Fiなどの便益施設を提供する1つ星ホテルです。 このホテルは2019年に建築され、明洞聖堂からは5分の距離に位置し、明洞駅からは200m離れています。 また、当宿は禁煙室を提供しており、やかんなどが備えられた客室と薄型テレビなどの施設を備えています。 一部の客室は都市の眺めを楽しむことができ、冷蔵庫などの便益施設も備えています。 メイワンホテル明洞の近くには、芳山市場、曹渓寺、南大門市場などの主要名所があります。 また、このホテルから一番近い空港は20km離れた金浦国際空港です。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 このホテルは2019年に建築され、明洞聖堂からは5分の距離に位置し、明洞駅からは200m離れています。 また、当宿は禁煙室を提供しており、やかんなどが備えられた客室と薄型テレビなどの施設を備えています。 一部の客室は都市の眺めを楽しむことができ、冷蔵庫などの便益施設も備えています。 メイワンホテル明洞の近くには、芳山市場、曹渓寺、南大門市場などの主要名所があります。 また、このホテルから一番近い空港は20km離れた金浦国際空港です。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "メイワンホテル明洞はどこに位置していますか？",
            "answer": "ソウル中区明洞10ギル35-12に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メイワンホテル明洞はいつ建築されましたか？",
            "answer": "2019年に建築されました。"
        },
        {
            "question": "メイワンホテル明洞はどのくらい明洞聖堂から離れていますか？",
            "answer": "5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メイワンホテル明洞はどのくらい明洞駅から離れていますか？",
            "answer": "200m離れています。"
        },
        {
            "question": "メイワンホテル明洞はどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "エアコンが完璧に備わっている客室、テラス、無料Wi-Fiなどの便益施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "メイワンホテル明洞は禁煙室を提供していますか？",
            "answer": "はい、禁煙室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "メイワンホテル明洞の近くにはどんな主要名所がありますか？",
            "answer": "芳山市場、曹渓寺、南大門市場などがあります。"
        },
        {
            "question": "メイワンホテル明洞から一番近い空港はどこですか？",
            "answer": "一番近い空港は20km離れた金浦国際空港です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "メイワンホテル明洞の一部の客室はどのような眺めを楽しむことができますか？",
            "answer": "一部の客室は都市の眺めを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 358
    }
}